頭先朗屏西鐵個位學生哥 對唔住我救唔到你

係月台俾南亞狗呃錢 一個用行街紙問你攞錢 一個睇住水 救唔你

樓主要好好反省

日日返學經朗屏西鐵站未見過

樓主長頭髮？

樓主正垃圾

睇住水點救 俾狗打點算 佢地條命賤過泥

朗屏天橋好多police

連登仔一定一拳一個

你係咪無去跟wucfu掙扎谷實？

你係個學生？

告返我點算 如果無法律責任我見一個殺一個添 垃圾refugees

以為死撚左

清 講咗我心聲出來

其實次次都想打柒佢地
怕食皇家飯 不了

如果香港唔係咁人煙稠密
打完可以無人見到即刻跑走就好

上次有個南亞佬問我攞錢食麥當勞 拎住張殘到就溶既報案紙話佢銀包比人偷左 又係係朗屏

可以點幫

講就凶狠

做就...

係呀屌你

你剪頭髮啦

成個乞兒咁

睇住我比人屈錢唔出聲

agger

元朗好多依d垃圾南亞狗 毫無生產力 只識r錢

咁你認錯人啦柒頭

好心自己咁柒咁東亞病夫就咪講出來啦
收返埋你老母個閪咪算囉

我俾過

自己人都唔幫自己人 我係南亞狗都恰鳩你啦

琴日先問完我
我話無帶銀包

幫下自己人啦屌 果度成班香港人你驚咩 你話夜媽媽一個人就話姐

ageer

我上次係兆康西鐵站內見到
話自己跌咗iphone

屌 幾個月前係差館出面條友話自己比人打劫 信撚左

屌之前起灣仔都比人呃過

不愧係連登仔
講就兇狠

後生仔係要交學費

屌你老母垃撚圾唔幫手

同巴打一樣 有次夜晚經過係兆康西鐵站比佢地問 話自由跌左iphone+銀包 好耐冇見佢地原來去左朗屏

ture

我係下晝 日光日白都夠膽搞啲咁嘅嘢

個正評係咪個南亞佬俾

其實遇到呢啲報唔報得警？
殺一儆百

如果覺得受到威脅，自衛打蝻會唔會比人告？

學生哥如果睇到 podt 下醒少少
樓主就摺埋啦
咁都唔提下人
又唔係要你打鳩佢

如果要幫應該點幫？

樓主下次出街比蝻老粒唔好喊